𨳒，點解吳家樂唔𨳒心姐啊！

人一世物一世，乜都試下嘛

我寧願扑心姐囉，真係未試過老閪

一係二個都扑埋

心姐: 我想要啊

老閪都試

試下麻友

識屌一定屌心姐

好想扑佢啊

G

唔好再講麻友ok?

講雞

我一定搵班𡃁輪心姐大米

Yoyo?

𨳒 我睇糖心風暴個陣就已經想𨳒心姐啦